【金鐘絕食站：追思及分享會】

昨天，第四宗涉及反對《逃犯條例》修訂的自殺個案終於發生了，面對四位香港市民離我們而去，大家都感到非常哀痛。故此，我們決定在今天晚上7時30分為四位死者舉行追思會，藉此悼念他們，及一起互相分擔心中的哀痛。同時，我們也希望為正參與絕食的朋友打氣，讓我們香港人一同加油，在暴風雨中抱緊着愛，彼此激勵，彼此打氣！

日期：2019年7月5日（星期五）
時間：晚上7時30分
地點：金鐘海富中心門口（KFC旁邊）
活動內容：追悼死者、禱告、唱詩歌、彼此分享心中的哀傷、及支持絕食朋友。

#一個都不能少
#反對修訂逃犯條例
#我們歡迎拍照但請先得到對方同意
#請勿開閃光燈拍攝因閃光燈會刺激絕食者